# Guia de estudos para estruturas de dados avançadas
Os seguintes tópicos podem ser considerados tópicos avançados estudados em estruturas de dados:
- Inet
- Diagramas de Feynman
- KMP
- Estruturas de dados funcionais
- Blockchains
- SLD
- B-trees
- Fast fourier
- Kalman (e a versão extendida)
- Rabin-Karp
- Tries 
- Floyd Warsall
- Sparse table
- CLRS
- Palindromic trees
- BFS
- DFS
- Bellman-Ford
- Recursion schemes
- RMQ
- CRDT
- Teoria dos grafos
- Sistemas distribuídos
- Fenwick
- Sieve of Eratosthenes
- Árvores cartesianas
- Knapsack
- Convex hull
- Djikstra